足球謎語 謎面：1001用不推文回覆

答案：猜一球員
最快答中者我就

答案係堅尼米拿

錯

拉美拿
秒！

錯，係林美拉

你啱左

幾高汁